新出既櫻桃味可樂個味勁似杏仁茶

係咪我味覺有問題？好撚似飲緊酸左既杏仁茶
好撚難飲呀屌

新出？

咁撚得意？

櫻桃有新品種？